睇完電子雞相 用4個字形容你既感想

完全唔值

最多六百

關你撚事

圖呢？

色即是空

港女冇胸

J到出血

有閪真好

蔥蔥好正

係 男人就要做地盤 有知識都要做到死死下
電子雞簡直無敵

阿彌陀佛

錢好易搵

貨不對版

我愛連登

影得好差

他媽哥池

抵佢地死

得咁嫁咋？

垃圾文化！

一邊唔值 一邊課金

PS過龍

比盡1億

d相值600????

韓妹好正

廣東方式

轉做真雞

傻閪毒撚

生錯性別

真係唔值

四百一Q

3點不露
屌你老母

好掛住俾盡巴打

垃圾毒撚

不知所謂
有1/3人波皮都冇得睇

平平無奇

啲相有「色」？

無肉無球

傻鳩先課

驚為天人

比啲骨氣

免費就得

一個人買完放出黎 呢行都收得皮啦 仲可以咁好搵

做女人真好

600usd

Lin都無粒

需要米原 康正

真心麻麻

寧願1Q

屌你老母

on9 $0
冇野睇

好想做佢狗奴呀

晴兒好正

一文不值咋嘩

叫雞唔好？

香港已死

不知所謂

600係叫雞1Q價錢

咁撚柒貴

太多on9

買相低能

腦缺陷獸

幫人供樓

On99

山雞變鳳

叫雞好過

精盡人亡

想睇男人

一文不值

係喎去咗邊

大快人心

仲係咪處

好撚樣衰

晴兒好D

原來call g都唔係好貴

雞鳴狗盜

以為有EMAILL ROSE

正評引伏

好能柒正

普通相都要俾錢睇......，又唔係特別靚or 大尺度

人地靚冇計架喎

男人都可以出賣勞力 冇樣冇波嗰啲女人慘過死屎

社會地位
靚女>>>>>>>>普通女>>>>>靚仔>>>>普通/醜仔>>>>>>>>>>醜女

有錢任性

我愛黎明

俾錢買依啲，不如買AV女優寫真集，支持下正版好過

俾錢買相好戇鳩
係咪咁多智障啊呢個社會
笑死我

雞性難移

低能先買

狗也不屌

開心些牙

寧願比錢買相都唔叫雞
唔話你垃圾都無用

ON撚99

我都影到

閪口閪面

求鳩其影

不想下載

身體健康
因為打唔落j

想睇email

想屌晴兒

你j左呀？

無波無閪

怒射十二碼

點都冇露

無腦毒撚

冇樣冇波果d咪p到有囉
成班電子雞有邊個冇p圖？

on9先課

侵犯版權

好撚想屌

6百1Q佢俾我呀！

免費都唔值啊屌佢老母

畀盡一佰

有冇無碼

好撚大波

米青

有冇諗過拎600去同真女人做愛

有西無敵

600都唔屌佢哋啦

圖呢屌你

400可以啦

幾錢一Q ?

有無諗過呢啲風氣係狗公造成？

港女臭雞

AV好過

錢真易賺

有價有市，幫親果d根本係垃圾毒撚

J咗先講

買就老襯

做雞好過

送都唔要

rubbish 巴爆料果隻人形豬都收$2000一Q 啦，點都勁過普通/醜仔

當我戇鳩？

冇得啪仲要冇嘢睇點樣600？

做乜撚野

垃圾貨色,
上pornhub睇女唔洗錢都正過佢地

d相$0
六百屌閪

9

身體自主

男人係香港就算做靚仔都冇用，你冇口才一樣死

睇instagram 要錢

課左好多？

S I M P

當八達通

浪費時間

你地覺得唔值 但大把厹衝去比錢
唔知佢地一個月搵幾多

不勞以獲

ig 大把呢d 相free to read

$10/Q

你俾我啊？

不了

冇點都買？

狗也不丁

真

幾秒睇完

女權 身體自主 但做電子雞

買就笨柒

They fucking suck fuck

哂撚曬啲錢 拎嚟是但買隻股票仲好啦

600 1Q?

都冇閪睇

火山孝子

一般貨色

買都on9

價格虛高

所以真係唔知要讚佢地班信徒自律定係戇鳩好

做女真好

勞資糾紛

百貨應百客 實有人落搭

最多百二

戇撚柒鳩

男人更正

臭你又奶

法官大人

我＄5食粒糖唔＝我淨係識得起＄5嘅糖喎
email你中大law啲邏輯咁嘅？

勁撚垃圾

隔離post有

四百五十

屌

晒我時間

比盡得B 我去睇av唔好？

寧願射牆

睇完
夠膽收錢？
狗也不屌
毒撚爭氣

好撚好賺

龍友點睇

大波波呢

雞的表現

想做女人

毒撚護主

兒童色情

兒童？邊到兒？

60都唔值， lin都冇粒睇

蔥蔥個波同讀小六既差唔多

真係好好賺
一個月帔廚昂已經有70萬+
毒撚唔敢叫雞既錢真係好好搵

唔知講咩

人地中意理啲關佢地撚事既野又關你撚事？

係班死毒撚面前都咁講
話佢地係狗都讚佢地啦

Yes card 都兩蚊張啦
電子雞只值伍毛

電子雞隻

好過做雞

你咪又係睇

倒錢落海

佢俾返我？

下 屌你呀

不想努力

打丁趁熱

買佢嗰啲相嘅真係垃圾嚟嘅

廟街質素

圖文不符

閒錢好多

核子潛艇

臭雞港女

臭雞一隻

成班毒撚

我影都得

J不下手

仆街中伏

4隻字喎

70萬個月
唔駛交稅
極速上車
令人羨慕

睇黎把撚

全民階雞

買家on9

無乜特別

女人一個

我講完了

毒撚錢易賺

褲權社會

哦～～～

晴兒有西睇最抵

不務正業
淫盪歪風

好似唔止

買嗰班毒撚，永遠，世世都要做毒撚

搵唔到

貼都唔屌

lin都冇粒

點解無點

戇鳩

600兩Q

你食開屎

社會毒瘤

其實馬馬(rose ma)呢張相係咪玩緊cosplay？

Rose ma 做雞床照流出

［分享喜悅］屎家軍細b睇場既紅資cga又呃人錢

［打擊網絡垃圾］屎萊姆同屎炮車試水溫想復出！

［狂賀］屎家軍夾公仔舖違反停業令 連續兩日被爆格

屎家軍集中地旺角CGA電競館違反停業令

［細b知法犯法］乜紅店CGA有特權可以係武肺期間繼續營業架？

屎萊姆一而再再而三擺Auman上枱，Auman已經成為屎家軍既condom

［分享喜悅］屎萊姆你件垃圾輸唔起就唔好租台呃人錢啦

乜而家D夾公仔鋪開鋪被人報1832兇人咁惡

$200

你腦出血？

咪臭閪
一個女權都贏撚晒班男人

trash

蔥你老母

600夠我用半個月你班毒L攞嚟打丁

屌你老母
三點不露

我都做得

做雞真易

個鼻太大

有啲plan 1000 蚊一個月都有人join
好多sugar daddy

呢啲相都有人俾錢買
一套av個幾鐘正價先200幾
我支持正版av好過
反而仲好多人覺得睇av點解要俾錢

買相on9

入嚟認艇仔走數狗 睇下係咪你朋友
艇仔走數狗(多圖)出得嚟行 預咗要還!

四仔要錢？

嘥鳩氣

你小學生？

果啲比佢罵垃圾仲比要比錢買佢相嘅垃圾
真係可悲

1Q84

佢嗰啲真垃圾 晴兒嗰啲都起碼大尺度好多

1Q五百

貽笑大方

越踩越紅

其實係。雖然都唔抵

不如叫雞

利申無睇無叫

幾錢1Q

最唔抵係佢啲相

太曝露

睇av算

市場需要

波細閪鬆

過期春藥

傻仔俾錢

網絡詐騙

真係有塊閪就賣得

晴兒較抵

港女又贏

最多$600 1Q

睇呢啲垃圾要錢？
笑大人把口
究竟咩毒撚先會買啲相

係 其他真係

lm

色字頭上

諗起之前有條戇鳩出post撐電子雞

香港女優
如果當佢哋現代龍虎豹
其實冇問題

無咩意思

戇鳩先買

日新月異
巿場需求
門檻降低
千奇百趣

ruby呃錢

晴兒真係靚嘅
又有貨交
唔鬧佢

完全失望

係
門檻奇低
基本上有塊西就得

三點不露

屌你老母咁嘅價錢我唔好去叫雞？

on撚柒9

雞就係雞

我想賣相

極度憤怒

好撚柒正

晴兒

痴Q線,無一張露都可以收錢?
我去睇返AV好過

弱智唔好上網

最多一百

P圖女神

肥西有市

質素差，我講啲相。

好似用手機自拍，如果唔係忠心粉絲一定唔會買！

「點不露，何以自瀆」～

好撚惡呀
扮晒高尚既垃圾臭閪電子雞

網絡乞兒

閪生金蛋

晴兒都算最有職業道德

其他嗰啲真係揼落鹹水海都好過俾佢

有乜特別

fufu肥左

白癡先買

男人：「你無撚用」

女人：「我有閪用」

你就係電子雞？

做女人真係好

射完再射

人地話女人錢易搵，明明男人錢仲易搵

唔想埋單

冇片難勃

睇得av太多，齋睇圖已經滿足唔到

其實唔肯用錢叫雞既毒撚錢最撚易搵

你唔明姐
600係指叫雞價

買嗰個成本咁大幾千蚊買返黎

睇下邊個睇唔過眼 玩爛個game
買相果d又on9 唔識搵幾十個一齊夾
我諗有人玩爛個game佢地會可憐條女月月無條件供養條女

毒撚先課

呢個正

一百比多

願者上釣

貼錢媾仔

免費先睇

有奶是神

免費都唔睇啦
睇完隔離po心諗唔知有咩好睇
大把日本寫真睇

如果港女可以上市ipo，一定係最大騙局
咩都冇露就收咁多錢....

好多傻鳩

六百
六蚊都畀多啦

晒鳩氣啦

Simp

on9先買

免費都冇興趣睇
世界上大把身材又fit又靚女嘅相

爭咁撚遠既

上網咁撚多av 唔睇，又唔洗錢
買d 乜柒都冇嘅相有乜撚用？

唐氏綜合症？

仲要唔靚女
買個d真係個腦有問題

鴨記貨色

支持本土

科技進步

Yen? Or 印尼盾

On9先課

津巴布韋幣

有閪有樓

引述 顏色教練

100美 波Gap 都無條

雞味濃郁

哩個post係咪講緊他媽哥池？

咩料呀 擺明錯嘅

出面啲post del唒嘅？

晴身係咪live17 個靖兒

冇乜露都好正佢嘅賣點

有Email 同周庭未

扯唔撚起

樣靚咪一樣有市場，好似李嘉欣咁

垃撚柒垃

有啲牙未

你做買果個？
人人都想免費，咁邊個去買？
好啦，果條友買一次都ok，1000個電子雞，唔通買1000次？

tg大把免費group仲多野睇

Ching
開心share

點係樓主自己遮？

冇點？

正一臭雞

冇曬㗎啦

拎去叫雞(仲實際)

一買一賣
願者上釣
鬼叫咸濕
跌都跌左

一樣樣既

豬撚到震

post俾連仔鏟左

求其睇下ig大把身材好過佢，靚過佢，露得多過佢
一毫子都唔值

俾錢買相真係好on9
但樓主貼條link 上唔到，del 咗？？？？？

做女人真係輕鬆

豬到咁，除曬衫就收100鎂

沒有相關文章

屌⋯嬲

連仔del左？

西都見唔到 有都係姐左d 睇av唔好？

仆街 電子雞幫兇

唔撚係掛

好多酸民

HJ2Q
賓周都損

蔥蔥好可愛

on撚柒鳩

放學icu嗰個？

社會廢物

唔撚係掛......
賣咁撚貴？

好撚好笑

發達國家 / 城市 黎講，做女人真係好過做男人。
窮落後國家就男人好D，例如印度、非洲

有冇email流出

圖呢喂

原來咁咋？

物化女性

浪費金錢

搵食姐犯...

「你的兩片陰唇很美麗」

阿媽心痛

黃金臭閪

同ig相有咩分別， 點解要比錢 ， 又唔係令

儍仔先買！

我讀恒大

世風日下

全部係雞

有條女個屎忽幾正
好想頂住佢個屎忽黎UN

嘥房租錢

本身有貨開金，一個月都課4000蚊買

巴打做咩咁睇唔開，睇完閪邊都無得摸仲要俾班電子雞婆寸做毒撚有咩感想

我唔係好介意，因為佢地會同我傾計，需然問10句先回一個emoji,但都已經好正能量，好positive

真心定假膠有冇佢地d對話圖拎上黎睇下？
巴打諗住繼續課金助養班雞婆鬧毒撚定點？網上世界又p圖又filter其實條條女都咁上下

俾錢乞衣

憨鳩男人

瘋狂送頭

全港最柒既毒撚苦主上線啦

嚇死人咩

要錢唔睇

多此一舉

間房好亂

點解你要咁話佢地人地d相好辛苦影出黎架，你地咁樣話人地係雞就抹殺人地ge努力，要襯衫要擺姿勢，分分鐘辛苦過我番地盤

哭撚左巴打我地一齊攜手打擊電子雞婆，唔可以俾佢地月入幾皮咁呃毒撚們泥足深陷